.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE" "1" "februari 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre \- calibre
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre [options] [path_to_ebook]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Launch the main \fBcalibre\fP Graphical User Interface and optionally add the e\-book at
path_to_ebook to the database.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [OPTIES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Loskoppelen van de controleterminal, indien aanwezig (alleen Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
toon dit helpbericht en stop
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignore\-plugins
Aangepaste plug\-ins negeren. Nuttig als u een plug\-in geïnstalleerd hebt waardoor calibre niet kan starten
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-no\-update\-check
Niet op nieuwe versies controleren
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Sluit, indien aanwezig, een actieve calibre\-instantie af. Bedenk dat eventuele draaiende taken zonder melding worden afgebroken. Gebruik deze optie voorzichtig.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-start\-in\-tray
Geminimaliseerd naar het systeemvak starten.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Genegeerd: gebuik dit niet. Alleen aanwezig voor compatibiliteitsredenen
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
toon programmaversie en stop
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-with\-library
Gebruik de bibliotheek op de opgegeven locatie.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
